如果KFC有啤酒賣就好lu.餐牌都幫你諗埋

炸雞皮
炸雞軟骨
炸Oreo
炸番薯

配生啤

諗起都正

香港KFC高層會唔會考慮下轉型賣埋啤酒

Ok,幫你反映下

食炸雞點可以無生啤

條隊已經咁長，要諗你成年未咪等到佛誕

佢呢個價位，咁咪引哂啲地盤佬去囉
賣貴啲人又唔使去kfc啦

一定成村臭到仆街嘅地盤佬當KFC係酒吧，晚晚放工都迫爆

地盤佬有幾可放工會去飲酒呀 個個咁攰都返屋企訓啦

我估如果佢有酒賣

會好多後生仔去

但唔應該全部分店有。因為唔係區區既KFC岩酒客

名都幫佢諗好

KFC BEER GARDEN

酒牌要批 你估隨意有？

日本kfc 好似有搞

所以唔可以間間分店都供應啤酒

建議尖嘴金馬倫道分店
灣仔新鴻基中心分店先試

開番間LKF連鎖店啦

唔係間間有 咁你要改title
尖咀間kfc有酒吧就好了。

同全線kfc都賣酒就好撚遠

好似人地M記都會整個McCafe，
KFC開條新Line做Bar，
夜晚十點後賣埋酒，有波睇都咪話唔爽

轉個名先得， eg: beer or fried chicken
將kfc賣唔晒d雞拿去果邊，賣double價都得。 再揾d鬼妹或者南亞妹 著低胸背心做制服 ,肯定hit

日本有
好撚正 果次自己一條友叫左3件炸雞加罐啤酒

中文俗稱叫雞吧

LKF附近開間KFC bar

香港都要引入

think outside the box

會唔會賓妹雞易做啲？

D 撚樣排左幾個字都可以埋位先諗食咩
有時仲要問埋FD 要咩
痴撚線

因為kfc d管理層on9 所以佢地唔會諗到

kfc 得燒雞好食